［理性分析］巴塞敗陣原因

廢囉，出返去啦死疤狗

雲爺爺都知隊波冇撚得救

駁5刀

支持曼城冠軍

估錯以為除疤膏

巴特登8-2 致敬爺爺

漏左 on9 零分

今晚好撚好笑

去德甲會降班

sor鳩，已pin

無紅字加大